[收賣盧卡古拎3分] 曼城球迷吹水區61

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

我又開左

我都開左

呢個啦

...

推水塘果個